那年六四 遍地野屍 月下誰能逃

那年六四 遍地野屍
月下誰能逃
再殘酷再無力眼淚再多
坦克照碌過
無數生靈狂暴軍隊一律掃清
根本侮辱了生命
強權下愈寧靜愈變得不受壓抑
共產 最終出意外
六六年大飢荒 沒糧食供應餓死無命賠
別再靠中央 睡夢中醒覺
掰大眼看看這朽壞政府
答應過未能干預 只好單單案釋法
說自由說為民虛偽 只想要壓榨
無懼發動文革 引發大型災難
乜水都拉去批鬥
殺萬民卻為權力嗎 可會悔疚
這黑暗未來 後悔嗎 問問毛澤東
有冇高手可以幫手諗埋後面既verse/chorus
最好冇粗口

Push

Pish

push

推

六四咩黎嫁
香港有節日關六四兩字事？

巴打可試下押埋韻
加油

真教會歌